陳婉衡「西狗牙」晒36E「胸器」

擁36E傲人「胸器」的陳婉衡，疫情下經常行山，強身健體。繼早前去「元陽石」搵「J神」後，今次又出動到大嶼山「西狗牙」，見她興奮地拍下不少靚相，貼身衫下的Big爆上圍及「蜜桃臀」曲線盡現，成為焦點。

另一邊廂，港姐出身的謝芷倫則暢遊龍蝦灣郊遊徑，更登上「大嶺峒」觀景台，這裏出名風景優美，見她站在高崗上一副悠然自得的樣子，相當心曠神怡。

呢個除曬衫都冇興趣

蒙頭入閘

CCTVB只拿得出呢件大波醜婦

好樣衰又冇美感

樣衰版東張X望主持

re賤拿正好多，又鬼鬼地樣

西九龍d frd西狗牙？

陳婉嫻正d

Julia 都唔啱？！

孽瘤腳圖.jpg

認真！見到唔知點解有啲想嘔⋯⋯

成班懶清高 有得比我屌 我真係屌到扯唔起都要繼續屌

佢對波壓到埋黎我唔信你會嘔喎⋯⋯
咪又係扯到行奶佢對波

係
來日縱使千千闕歌

狗也不屌

絶對冇感覺，除非掂到條丁

屌到賓周損都得

基佬確認

我夠膽講9成支那雞都靚過佢

好樣衰，得對波大

我唔同你講咩支那雞 靚唔靚啦
講真 條女對波咁撚大 又勤力做gym 行山果d
鋼管舞又識 同佢做愛真係多多精都唔夠用